派左去泥門高中

想知呢間係咩黎 聽講好多壞學生

你個名
去錯隊喎

咁點算

好驚俾人帶壞

學跑先

轉校去西部啦
果到d女正好多，啦啦隊全部usa cow girl look

no on9 ok?

幾時有入學試 有冇運動員計劃？

泥門而家好左好多。唔使驚。我朋友個仔早兩年入左去。冇穿冇爛

我入左帝黑

聽講果度有個大佬成日拎槍射人 好驚

間學校好唔好？ 讀得開心？

我入左st Paul boi

入面架人勁唔勁？

識入一定入丘比特 多女

我而家都係小六
未知牙

丘比特？未聽過

個大佬畢左業。 唔使驚

你係咪路啊 泥門第一場對手

Sorry 果陣無打算入泥門 無咩留意

瀨那畢左業 靠你啦

巴打有冇機會同你碰到面？我入左國際學校，nasa穿梭機